白頭佬心諗：反正你班仆街都講到我同黃碧雲就算初選贏左都唔會投我 咁欖炒囉

真欖炒 重有人成日話白頭佬唔係鬼

最重點係白頭佬自有鐵票
佢啲票都唔係嚟自連登
佢睇穿咗連登仔得把口搞唔到佢
連登仔講乜都冇用

唔該幫手幫推！

【立會初選】約束政棍 要靠選民！ 全民簽名宣言 「三投三不投」！

因為白頭佬知到有DQ完佢有機

磨爛蓆有咩好
Plan b都唔一定係你啦

收皮啦，香港畀你玩咗咁耐仲未夠呀？